集思廣益 一人一個對抗臭狐同事方法

有位同事極量級臭狐
個重利害法係成個office 都聞到

佢入職已經偷偷地送咗支日本去體味嘅藥用止汗劑
但而家夏天一到 屌仲勁左

想當日佢除開件羽絨心曠神怡 提神醒腦
今日佢乜都唔做 陣味已經繞梁三日 齒頰留香

我依家坐喺隔離 真心想死

中午食完個飯返嚟 我有反胃嘅感覺

一人一個 可以除氣味或者暗示到佢注意下呢個問題

你臭過佢就得

之前同事都有呢個問題
個阿姐係隔離位噴香水、空氣清新劑
笑到我

要係咁補噴

擺成枱都係熊寶貝/花仙子嗰啲香包

除鞋同佢鬥臭

你本身同佢frd唔frd？呢啲嘢要搵個同佢frd既直接講先有用，點暗示佢自己都察覺唔到個問題
我都唔明臭成咁，點解個本人都聞唔到咁
如果係咁嚴重 一般止汗劑對佢黎講都冇乜用，莫講話喺隔籬喪噴空氣清新劑
推介以前工人姐姐有買一隻粉搽，喺啲印尼雜貨舖十蚊有幾包㗎喇，隻味似爽身粉再濃多幾倍，細個索左一野攻親個鼻我見佢好work，之後佢著啲衫都開始冇左浸狐味

有冇圖/ 名？